{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024385",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "매뉴팩트커피"
    },
    "text": "延喜洞のコーヒー専門店は平日と土曜日に営業しており、平日は09:00から18:00まで営業しています。 日曜日は休みです。 メニューには様々なコーヒー種類があります。 カプチーノは5,000ウォンで、コールドブリューフォンダントは6,000ウォンです。 イチジクパウンドケーキとチーズパウンドケーキはそれぞれ4,000ウォンで、エチオピアのコケとエスプレッソは6,000ウォンです。 ロングブラック、アメリカーノ、コルタード、フラットホワイト、ラテ、バニララテ、ブルーイングコーヒーはそれぞれ5,000ウォンまたは6,000ウォンで販売されます。 また、コーヒー豆は15,000ウォンから18,000ウォンまで様々な価格で購入でき、コールドブリュー原液は15,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "延喜洞のコーヒー専門店は何曜日に営業していますか？",
            "answer": "平日と土曜日に営業しています。"
        },
        {
            "question": "延喜洞のコーヒー専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は09:00から18:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "延喜洞のコーヒー専門店は日曜日に営業していますか？",
            "answer": "いいえ、日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューフォンダントの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューフォンダントは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチジクパウンドケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチジクパウンドケーキは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズパウンドケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "チーズパウンドケーキは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エチオピアのコケの価格はいくらですか？",
            "answer": "エチオピアのコケは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロングブラックの価格はいくらですか？",
            "answer": "ロングブラックは5,000ウォンまたは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは5,000ウォンまたは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コルタードの価格はいくらですか？",
            "answer": "コルタードは5,000ウォンまたは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラットホワイトの価格はいくらですか？",
            "answer": "フラットホワイトは5,000ウォンまたは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ラテは5,000ウォンまたは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは5,000ウォンまたは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーイングコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブルーイングコーヒーは5,000ウォンまたは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーヒー豆はどのくらいの価格で購入できますか？",
            "answer": "コーヒー豆は15,000ウォンから18,000ウォンまで様々な価格で購入できます。"
        },
        {
            "question": "コールドブリュー原液の価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリュー原液は15,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 594
    }
}